拒絕咗韓國經紀公司嘅練習生邀請，而家好後悔

前排見韓國咁多bully所以拒絕咗某間幾大型嘅經紀公司。
後尾同娛樂台絲打(前練習生)食飯，佢話韓國人勁友善，大部分欺凌事件都係炒作新聞。而家想同返間公司講我想去做練習生，應該點開口好

返屋企食屎啦

橋就我度
閪就你屌

尊重啦

樓主講真話 一定要撐！

迷占哥

照直講好有興趣返去

唔請你損失

驚人地對我嘅印象唔好

又唔好咁講
小妹168cm 48kg(小肥)
就算去到做練習生都要好努力先得💪🏻

諗起當年衰左幾次臨出道前既final test就想咸..

前輩可以講多啲嗎

要照減下先睇到誠意

改去日本拍av啦

多謝你嘅建議🙏🏻
你覺得得減3kg夠唔夠誠意(我唔捱得餓)

食少幾餐麥當勞好快減到 加油💪🏻

請你做搞笑明星？

再訓返 夢入面咩都有